2350 走 警總出緊嚟！

好多人出緊 情緒癲嘅 走呀！！！

🐶🐶空群出動

走呀，留力

推！

走，唔好死守